[經典重溫] 港大與中大的文化差異

高桌晚宴

HKU

CU

Dem cheers/beat

HKU

CU

入學禮

HKU

CU

Portal

HKU

CU

宿舍

HKU

CU

LOGO

HKU

CU

點解唔講UST既文化就係無文化

blue blood vs 窮撚

英文中學同中文中學嘅差距

係香港大學同中文中學既差距

駁吾刀

HKU dem beat 係呢個喎

個別例子，不作評論

咁cu都係個別例子

ust亞洲世界名校

HKU嗰間Hall又有幾多人真心想住先

和聲beat同河東beat真係冇得比
後者柒好多

問妹何所欲

文毒何其毒

和聲個內容冇問題，係dem得hea
河東嗰個真係柒

中大唔係出名d 組爸媽鍾意染五顏六色既頭咩

Cusis我屌你老母

ust搞到而家連個似樣嘅grand hall都冇

次鳩次都封左條樓梯搭棚

雙重標準 中大就唔可以係個別例子？

起緊啦

見到幅圖
成個beat已經係腦海入面浮咗出黎

港大精英:

真心型棍
起碼勁齊同埋你真係聽得到佢哋講緊乜

中大嗌莊嗰/beat嗰啲，得十條友唔夠都亂到聽唔到
垃撚圾

駁唔到

垃圾kill實時搞到我reg唔到fn

HKU portal

FN都reg唔到

得返爛龜lecturer

我鍾意嗰啲科無人爭
實reg到

Fn=大通=cc
個個都要讀

HALL
CUHK

HKU

(利申WL堂)

諗起你響中大上PE堂就

港大仔又打飛機

你PE有冇C

B range

你玩咩運動

樓豬開左好多假膠post 抬HKU踩CU

Squash

最唔需要體能果樣

你肯定冇玩過

樓豬扮高登個位文毒

第一日上連登

對比起其他elective, 好似田徑，足球，體操果d

打波仲攰過長跑

入嚟就係為咗睇呢句

入嚟就係為咗睇呢兩句

咁又係既

新會員

利申 田徑

g持樓主

Sor lo
窮撚冇錢 冇家底就唔應該入kongu

要上PE堂

利申 港大

有冇花式溜冰同跳水簡

游水就有

樓豬下次可以拎pe攻擊中大

HKU:

hku邊有咁多地方容納全部人上PE

無落過Stanley ho?
無去過flora ho?

中大有力力已經贏咗

好似都有個運動場wo你地

Processing係好多cu人既惡夢

Stanley ho 個場其實好大
計埋呢啲要搭車去嘅campus地方
其實港大中大嘅size唔係爭咁遠

點會冇考過試

不知幾多人搭校巴
其實都好多靚女

ok 聽日出post

起係邊樹？

portal

有無去過港大參觀

利申 港大三年 中大一年

大家都係非洲土著跳舞不用分得那麽細

緊係有
百周年幾靚

個point係嗌得咁求祈又無人聽到
咁不如慳返啖氣玩下淫game仲開心

文學院毒男 我細細個就聽過衣個名啦
你Kong U grad 左幾耐

何必比較呢師兄

中學就有睇你啲post 而家大學都畢埋業啦

樓主update下d圖啦 成5年喇

最底個張深大新野黎

update咗啦 唔係重多死圖

港大：學院制 🍎
中大：書院制 🍊

邊度起緊？

駁唔到
利申cu soci仔

龜你老母 死返中國啦nds

洗唔洗咁撚惡
踩到你條尾？

CU

HKU

中大high table dinner…

但一直都覺得dem beat真係好柒，咩u都係
有時落火車站見到人dem beat有啲街外人睇，會戥佢哋尷尬

深大

Dem beat太on9

Dem beat嚟講cu都算7中之7

唔講入學成績，著名校友，世界排名依啲可以具體比較嘅方面
淨係個種無形嘅氣場已經差9皮
另外好值得一題嘅係地段，KU近半山已經贏哂，一落就係中環，去蘭桂坊飲野又近
相反中大 得個大字，係馬料水依啲鄉下地方，啲學生成陣鄉下味

ok

yes

G 持hku cu 俾狗讀

狗都唔讀
識讀實讀HSU

st johns偷拍文化

千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

女梗係講埋大同真．CU

無 純粹種族歧視 見你用蝗文咪屌下你

Multi purpose auditorium

岩喇岩喇，繼續批鬥落去啦
遲啲俾恆大爬頭唔好喊

CU

HKU

偷窺文化橫跨中港

中大咪撚學人搞high table 啦，搞到好似飲茶咁，根本都唔係果回事

on9 仔未去過中大high table 就收皮啦

埋土

HKU

所謂何東精神！

dem cheers 型d係咪